南韓外長：習近平上半年訪韓行程不變

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情蔓延全球，在中日確定中國國家主席習近平4月份的訪日行程不變後，南韓外交部長康京和於15日表示，習近平將按原計畫於上半年訪韓，雙方將根據先前達成的協議進行安排。

據《韓聯社》報導，康京和15日與中國外交部長王毅在慕尼黑安全會議會談後受訪時表示，中韓雙方確定習近平將按原計畫於上半年訪韓，惟具體日期尚待確認。康京和也向中國這次因武漢肺炎病逝的患者表達哀悼，並呼籲中國政府繼續針對還在中國的韓國人及韓國企業給予支援，而王毅解釋完中國政府的防疫過程後，亦對於南韓政府及民間所給予的協助表示感謝。

《韓聯社》指出，康京和在會談中向王毅提出邀請，希望中方能參加今年6月在首爾舉行的第二屆P4G（全球綠色目標夥伴2030）峰會，而王毅表示會進行考慮。中韓也針對防疫合作上加強兩國領導人與高層交流的問題進行討論，除了武漢肺炎議題外，雙方重申，將會持續合作推動朝鮮半島和平。

親自播毒

先隔離14日✌🏻

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply